BNO人士移民考唔考慮埋英國屬地 . 佢地會唔會比

好似入境政策都有自治, 唔一定跟足英國

直布羅陀有香港移民

除咗直布羅陀其他點樣啱香港人住？

直布羅陀酒免稅 煙唔記得係咪免稅 岩煙酒鬼

唔啱可以考慮巴拉圭，嗰度界定BNO為英國護照，唔會對BNO持有人問長問短，俾佢哋投資3萬美金就有永居，住多三年就入得籍🇵🇾

同香港主權移交前一樣，各英國海外領土都有自己嘅入境管制。

falkland island?

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

想移民去直布羅陀
但1年前搵過相關資料都無乜